馬鞍山新港城連儂橋變左曱甴橋

以前成條橋都係極黃文宣
呢家成條橋變哂曱甴文宣死暴徙咁....仲要貼勁多隻曱甴圖

人地撕同貼都冇刑責

你都應該貼 貼到啲名店都有 再整個藍色商鏢 貼落啲LV 連卡佛到

著埋件為所欲為tee去貼

推

借箭就係咁

隔離班黑社會放工就貼

認真 呢招諗得過
1. 收一批 我愛hk既tee 做藍絲
2. 著住去貼文宣，有人黎就扮撕
3. 要搞亂藍絲既認知

其實佢地而家扮手足， 引到大家鬥黃 ！一樣道理！

咪去貼啲大媽買名牌勁醜陋嘅相
咁啲人咪知道支那畜有幾咁醜陋囉

下次報狗話有曱甴痴文宣 再影大頭

其實班狗行過見到我地d文宣，覺得無地自容，所以先起勢咁清，但係宜家貼埋d曱甴圖咁嘔心，只會加深所有人對佢地既厭惡

無用，唔會拉，反而護送佢地返屋企

個天橘基本上晚晚零晨都有人清.....收錢做野

如果係核突圖可以由得佢，
中立至淺藍未必太理黃嘅文宣
但藍嘅文宣唔係核突就嘔心
係人都唔會中意，影響市容
最好幫佢貼埋係民建聯邊個邊個貼嘅
如果到選舉都未清，睇下除咗深藍有邊個投佢

馬友新港城管理咁差唔好再幫襯

晚晚會有黑警保護藍絲清牆

又岩,幫藍營亂貼

好撚ON9既圖
今朝有人POST搵唔返